到底發夢食煙係咩心態？

我講梗唔係tg嗰啲煙
係真係cigarette嗰啲煙

有時發夢中途 有啲時間大家坐底休息梗
點知有啲煙飄過嚟
成日以為係tg 原來只係隔離有手足食煙

我明白煙民壓力大
要靠chur支煙減下壓
不過吸煙危害健康
到時睇唔到光復香港唔好喊啊
所以都係戒煙啦

忠言一定逆耳㗎喇
等同林鄭都唔鐘意聽到人勸佢收手一樣
不過去到將來就會知道邊個有道理㗎喇

咁大壓力嘛 食兩支冷靜啲 我係前線都啪返支先上

唔好當我係失敗撚 唔該入嚟睇一睇 然後諗一諗

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

應該會有手足答你
Dllm 吊頸都要抖氣啦
Chur枝煙又屌洗死阿

可以行開少少

食煙睇落真係成個黑社會咁

on9

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

手足壓力大所以食煙 但我聞到煙味壓力愈大

死煙剷

食煙最大問題係暴露身分

食煙都要分化？

型囉

其實好多絲都唔想聞到 不過大敵當前 唔割

agger
起底網影唔少義士都係食緊煙
大家自己小心啦

幾個friend 都食煙

香港係咪可以用vape? 覺得vape無咁臭

Sor無下次

係天埼隔離食煙
我覺得用盡左一世人嘅運

Btw，個時聽住有類似記者問天埼野
佢對答真係冇得頂

其實啱
如果各位要食煙
請面壁思過咁食

你戴罩/上gear全日就係為左唔俾人發現身分
辛苦嘅程度大家心照
請各位用最安全方法食
反正冇人會認得你
柒下又有乜所謂

停止交稅畀政府

減壓食枝煙姐

之前有不反對通知書既遊行 都好多人一路行一路食 又迫又熱後面又多人 食哂二手煙